中國共產黨：扫黑除恶！

大家請跟隨中央指示，落實掃黑掃惡方針。